何韻詩依家係咪好開心？

侵侵唔係condom

哈，又轉態

佢自己人都出賣

香港AOC?

吹奏白卡仔呢單野真係好柒

有國安法之後 成班靜哂啦
到時黃絲錢賺唔到 又要坐監 你估佢唔驚？
佢自己本身就係弱勢群體 反社會就must架啦

文化監暴之後又轉軚仲柒

反雙普選咪即係反社會囉

加拿大籍既弱勢群體

拉

桂民海都瑞典藉
收嗲啦 傻閪

何韻詩由得佢啦

佢唔出聲仲好

起碼佢唔似敖狗

某啲連登仔真係好可悲
成日踩人嚟提高自己，搵存在感

我有話桂民海弱勢咩

最後果句俾返你

關何韻詩條撚樣咩事 條撚樣加拿大人

David叫佢做死臭鴨未

所以我唔捐比612

國藉同係咪弱勢群體 有咩關係？

咁不如你話下咩叫弱勢群體啦

女同性戀者唔算？

連登真係上得多會壞腦
黃就一定要支持trump？
所謂既連登黃人同共狗有咩分別

你咁講搞到CCTOY吹奏撚廚哥嗰班好尷尬嫁

你意思係只要佢係女同性戀,就算?

最叻就係咁樣，人地付出幾多睇唔到見唔到唔知道，攞一句死鋤爛鋤，以為自己洞悉世事高人一等

可以話佢誤判
但我絕對信佢付出左幾多
佢大可以行容祖兒條路 繼續得閒出一兩首搵夠退休生活
唔洗比人封殺

果陣撚有人知佢藍咩
唔好孔明la

pin this la

大把膠登仔，一齊柒

條撚屌依家縮左去邊
哈

佢去左邊

大把cctoy咪又係

係第二度印印腳食花生

睇日期

何cc

咪係囉
做黃絲唔係反送中、光時五缺架咩
幾時加多咗一個條件

嗰時連登都大把人吹
講黎無謂

唔係佢藍唔藍嘅問題，係佢玩爛咗個活動，玩到香港人唔想再和你lunch，再加上成日攞光環。

其實早幾個月都好多連登仔吹奏lunch哥

去左搞member site賺錢 , 收人普通會員$30美金一個月, 聽聞最高級別會員每月要俾$100美金

一個白卡仔可以可以玩爛一個全港性活動
你講出黎驚唔驚俾人笑？
以後正苦揾幾個白卡仔出黎街邊9坐得啦

而家講緊佢膠化晒啲野黎做
你係咪個陣撐佢架
我係你就靜啲啦

所有曾經黃嘅人都輪候被兒登公審

佢一向係左膠
一路走來啫

不嬲都係大家互利關係
唔係美國有牙力先會搵侵侵幫手?
侵侵唔係借香港打支那會幫手?

商場政場上邊會有永遠朋友

曾經

唔通錯咗唔應該踩?
咁應該點? 支持佢錯落去?

算啦, 咬佢都無用, 反正大家都做唔到野

仲可以睇得返當時吹奏嗰班人

政治學叫useful idiots
真係唔出奇㗎

係眼光差啲

鬥hocc做乜鳩

點解弱勢

我依家都好開心
侵輸+收皮= 擁護真正民主價值嘅人身心舒暢

又咁得閒冇野做，搵人來攻擊，嘲笑

呢單佢炒晒車

辛苦晒！專登開個po分化，拉一派黃絲打擊另一派黃絲

黃絲一定係支持攬炒,私了,裝修,獨立..etc
唔支持當藍處理

講事實講係踩人
踩人就係提高自己搵存在感

咁新聞報道員都好賤格

講事實就係踩人
連登仔偉論

點解唔算？
唔通霍金係天才 所以佢就唔係殘疾？

柒就柒在你哋呢啲人無付出
只會捉人錯處然後突顯自己聰明
首先唔止何韻詩，個個都會試過唔判
再講何韻詩付出同犧牲點都多過你呢啲無謂人

Sor click錯

我相信個陣大部分香港人都係覺得佢係好堅持

付出咗駛唔駛影張selfie同你開返個briefing

條友冷氣軍師嚟坐電莖椅就有